菲臘牙科箍牙2020

請問有冇巴絲今年比菲臘牙科收咗做箍牙教學病人 佢係咪一日唔開學都冇
利申：原本去康齒堂箍，但係比Philip收咗，就cancel咗

有冇消息可以講下 上左個牙箍 以家唔上唔落咁

想講 佢淨係話收我 之後就冇消息了 打電話冇人聽
你係幾時開始架？

去整左大約三 四個月 以家唔上唔落咁 唔知幾時可以開翻去整翻好啲牙

但係箍牙唔可以每個月唔複診個喎 唉垃圾電話都冇人聽 好後悔

佢有冇講話幾時開始返

同問

陰公

康齒堂

等下啦 宜家肺炎肯定全停
冇消息幾時會復

絲/巴係康齒堂到箍？

會唔會箍緊果D冇得覆診排牙移哂位

想知幾錢，係咪去攞“丑”比佢睇完一次再決定收吾收你

佢之前有得Email申靖做教學病人, 我同一個朋友都有send email, 我早過佢send, 但係唔知點解佢有下文我無下文, 佢排牙無咩野, 我係毀容樓梯級

可唔可以講解下個流程係點 今日約我去以為check箍牙 點知係智慧齒。問啲姑娘又話唔知 唔同department 。 淨係知 佢話等6樓電話call去6樓睇下收唔收。但睇番其他巴打又話係去2樓，真係好亂

你係學士定master幫你？

幾耐前通知你？

有無巴絲係六樓做過植牙?
做唔到教學病人 要收私家病人既價錢